求救 有冇人可以解釋下Institutional Voids?

溫緊Business見到Institutional Voids, 睇極都唔明
有冇巴絲可以解釋下